好撚sad

點解你會咁睇我
覺得我講既所有野都係假？
真係會感覺唔到咩 咁耐 我對你係真係假。。

定係根本只係藉口
你識左個更好既定點

祝你幸福快樂

唔好sad

屌你老母留名

點解真心去對待一個人
反而俾佢覺得我係假？
點解要咁諗我
我真係關心你先會咁。。

留名

原來係藉口
真係辛苦哂你
要講咁多假野去扮受害者

試下鐘意我